老老實實考dse出貓會有咩後果

洗唔洗留案底/坐監/社會服務令?

以前會打靶，而家唔知

好似無

出年再考

咁樣咪好抵玩
無後果 衰左無限復活
但得左既話就係全港top20幾%

好似會誅九族

kong u神科不是夢

諗起自己正正經經去考就覺得自己有點on9了

黎緊下一次唔好啦

捉到禁考3年

9up

我記得係當刑事

唔知 未試過
唔係淨扣分？